回帶撚] 茶客涉誤殺奶茶叔 案轉高院審訊

年近六旬「奶茶叔」去年在茶餐廳飲奶茶時要加糖，被指將「舔完」試味的私匙，插落公用糖罐舀沙糖，同枱一名貨車男司機不滿要食其「口水尾」，雙方爭執，期間司機涉嫌將「奶茶叔」推跌落地，令對方腦部大量出血，昏迷數月後身亡。涉案司機梁寶鈿被控一項誤殺罪，案件今日在觀塘法院再訊，被告毋須答辯，押後至6月30日轉介東區法院，以作交付高等法院審訊的程序，被告期間還押。

46歲被告被控去年10月10日，在順天邨天權樓的萬順茶餐廳外，非法殺死58歲男子黃文權。

點解一件就誤殺，一件就謀殺。

搵唔到證據係謀殺先會改誤殺，好似係